呢幅prewedding好正

個攝影師特登影埋個路人甲 仲要咁eye catching.
果然係高手中嘅高手

係咪有人請你上黎瘋狂開post屌攝影師 r生意

我係分享好野，影成點我留比你地自行判斷。

係正啊屌你老母，但你老屈我仲撚正啦陷家鏟，你含撚死啦去，屈我係5 毛有冇證據啊死剩種？？
我追撚到你落天腳底啊打靶仔，潛水啊

老屈人面不紅，氣不喘，講撚到似層層，你面皮真係好撚厚，賤種仔

你條友雖然膠膠地.
不過你post 出黎d 相係有警世作用.

但竟然比人插，我張啲偉大作品同大家分享有咩問題，我又冇話佢影影得好唔好，啲人要求好過份。

唔知你係屌定笑定點

不過呢張影得幾有趣味幾搞笑

我反而建議你post 多d,
咁d 傻仔先學倒野

我覺得最正個路人甲個表情，好自然，仲要望住對新人。我一定捕捉唔到呢一刻。

幅相應該值當世最高價攝影作品既1/3

睇錯pewdiepie

高手高手高高手

佢係咪想表達「羨煞旁人」

閉起雙眼你掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰

改善業界質素 好事